\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[a4paper,margin=2cm]{geometry}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{setspace}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{helvet}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{hyperref}

\hypersetup{
    pdfborder={0 0 0}
}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0.6em}

% ===== Fancy Footer =====
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyfoot[R]{\footnotesize{\textit{\thepage}}}
\fancyfoot[L]{%
  \ifnum\value{page}=1
    \footnotesize{\textit{Teil 1: Persönliche Angaben}}
  \else
    \footnotesize{\textit{Teil 2: SEPA-Mandat \& Kenntnisnahme zur Datenschutzerklärung}}
  \fi
}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.3pt}

% ===== Infobox =====
\tcbset{
    colback=gray!10,
    colframe=gray!40,
    boxrule=0.5pt,
    arc=4pt,
    left=10pt,
    right=10pt,
    top=8pt,
    bottom=8pt
}

\begin{document}

% ===== Header =====
\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Mitgliedschaftsantrag}}\\[0.8em]
    {\large Skiclub Kapfenburg e.V.}\\[0.3em]
    {\small Falkenstraße 18 \,|\, 73463 Westhausen}\\
    {\footnotesize IBAN: DE 61614901500131470000 \,|\, BIC: GENODES1AAV}\\
    {\footnotesize Gläubiger Identifikationsnummer: DE17ZZZ00001047360}
\end{center}

\vspace{1em}

% ===== Infobox =====
\begin{tcolorbox}
\textbf{Hinweise zum Formular}

\vspace{0.3em}

Bitte füllen Sie im Folgenden zunächst Ihre persönlichen Informationen aus.  
Im Anschluss unterschreiben Sie bitte die SEPA-Einzugsermächtigung und die Datenschutzerklärung.
\end{tcolorbox}

\vspace{1.2em}

% ===== Persönliche Angaben =====
\section*{Persönliche Angaben}

\renewcommand{\arraystretch}{1.8}

\begin{tabularx}{\textwidth}{p{6cm} X}
Vorname, Name*: & \TextField[name=name,width=\linewidth]{} \\
Straße, Hausnummer*: & \TextField[name=strasse,width=\linewidth]{} \\
PLZ / Wohnort*: & \TextField[name=ort,width=\linewidth]{} \\
Geburtsdatum*: & \TextField[name=geburt,width=\linewidth]{} \\
Telefonnummer: & \TextField[name=telefon,width=\linewidth]{} \\
E-Mail: & \TextField[name=email,width=\linewidth]{} \\
\end{tabularx}

\vspace{1.5em}

% ===== Familienmitglieder =====
\textbf{Weitere Familienmitglieder}\\
\textit{\scriptsize{$\triangleright$ Wird nur bei Familienanmeldung benötigt}}\\

\renewcommand{\arraystretch}{1.6}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|p{4cm}|}
\hline
\textbf{Vorname, Name} & \textbf{Geburtsdatum} \\
\hline
\TextField[name=fam1,width=\linewidth]{} & \TextField[name=fam1geb,width=\linewidth]{} \\
\hline
\TextField[name=fam2,width=\linewidth]{} & \TextField[name=fam2geb,width=\linewidth]{} \\
\hline
\TextField[name=fam3,width=\linewidth]{} & \TextField[name=fam3geb,width=\linewidth]{} \\
\hline
\TextField[name=fam4,width=\linewidth]{} & \TextField[name=fam4geb,width=\linewidth]{} \\
\hline
\end{tabularx}

\vspace{2em}

\begin{tabularx}{\textwidth}{X X}
\TextField[name=ortdatum,width=\linewidth]{} & \TextField[name=unterschrift1,width=\linewidth]{} \\
\small (Ort, Datum) & \small (Unterschrift)
\end{tabularx}

\newpage

% ===== SEPA =====
\section*{Einzugsermächtigung / SEPA-Mandat}

\textbf{Jahresbeiträge}\\
\textit{\scriptsize{$\triangleright$ Zutreffendes bitte ankreuzen}}\\

\vspace{.2em}

\CheckBox[name=kinder]{} Kinder: 5 € \quad
\CheckBox[name=erwachsene]{} Erwachsene: 25 € \quad
\CheckBox[name=familie]{} Familien: 40 €

\vspace{1em}

Hiermit ermächtige ich den Zahlungsempfänger Skiclub Kapfenburg e.V., 
Zahlungen von meinem Konto mittels Lastschrift einzuziehen. Zugleich weise ich mein Kreditinstitut an, 
die vom Zahlungsempfänger Skiclub Kapfenburg e.V. auf mein Konto gezogenen Lastschriften einzulösen.

\textit{\scriptsize{$\triangleright$ Hinweis: Ich kann innerhalb von acht Wochen, beginnend mit dem Belastungsdatum, die Erstattung 
des belasteten Betrags verlangen. Es gelten die mit meinem Kreditinstitut vereinbarten Bedingungen.}}

\vspace{1.2em}

\renewcommand{\arraystretch}{1.8}

\begin{tabularx}{\textwidth}{p{6cm} X}
Kontoinhaber: & \TextField[name=konto,width=\linewidth]{} \\
IBAN: & \TextField[name=iban,width=\linewidth]{} \\
\end{tabularx}

\vspace{1.2em}

\textbf{Datenschutzerklärung}\\

{\small
Wir verwenden Ihre Daten ausschließlich zur Führung unseres Mitgliederverzeichnisses. 
Eine Weitergabe an Dritte erfolgt nicht. Sie haben jederzeit das Recht, unentgeltlich Auskunft über Ihre 
gespeicherten personenbezogenen Daten zu erhalten sowie die Berichtigung, Sperrung oder Löschung Ihrer 
Daten zu verlangen.
}

\vspace{2em}

\begin{tabularx}{\textwidth}{X X}
\TextField[name=ortdatum2,width=\linewidth]{} & \TextField[name=unterschrift2,width=\linewidth]{} \\
\small (Ort, Datum) & \small (Unterschrift)
\end{tabularx}

\end{document}